(美國) 共和黨議員籲中共釋放「六四」被囚人士

Marco Rubio和Christopher Smith也是共和黨人

六四唔關香港人事, 關美國共和黨咩事?

2018年6月3日 星期日
【六四29年】要求中國允公開討論 美國會議員籲無條件釋放被囚人士 (08:31)

明日是六四事件29周年，美國有國會議員發表聲明要求中國政府正視六四事件，容許民眾自由討論，並無條件釋放因試圖悼念六四而被拘捕的人。

「天安門廣場屠殺事件周年紀念提醒我們，對於人類基本尊嚴和基本人權的渴望不只限於任何一個地區或者國家。」美國國會及行政部門中國問題委員會主席、國會參議員魯比奧(Marco Rubio)，以及委員會共同主席、眾議員史密斯（Christopher Smith）發表聲明，支持堅定執行「天安門制裁」，限制中國軍方購買可用監控、群體控制和網絡審查的美國科技。

魯比奧指出，在反思29年前天安門廣場的聚集者及全球過百萬中國公民未能實現的憧憬之際，他呼籲中國政府允許自由和公開討論事件，無條件釋放試圖紀念六四周年而被拘留或監禁的人，並公開交代當年黨和軍隊的「可怕暴力」。

史密斯認為，他們每年都紀念天安門屠殺事件，「是因為這一件事對美中關係有持續影響。因為對於那些追求自由和改革而失去生命的人來說，正義沒有得到伸張」，「是因為那是一件重要到無法忘懷的事件，是一件在中國進行紀念是如此危險的事件」。

史密斯續指，會繼續敦促行政當局採取行動，「向中國人民傳達說，他們的鬥爭和犧牲沒有被遺忘」。

點撚解要放?

支持線上 平反六四
港島 九龍 新界 全民線上參與

五毛狗又出來吠

何志平 - 貪污

「六四」被囚人士 - 政治迫害

兩樣既分別係都見唔撚到?

你返七日？

我地
叫中共呀 你共產黨隻狗嚟咋
主僕都唔識分仲我地
幾時到你講野呀

收聲啦你
爭取自由都有得同貪污比
你唔好忘記你可以喺度放屁都係因為言論自由咋
你就用黎撐毀滅言論自由嘅政權
你覺唔覺得自己好仆街丫賤種

我哋 ？ 你終於認自己係共匪喇 ？

六四關香港人事
但無話因為咁而要認自己係支那人

正解

喂
你幾時死？

叫美國佬同德國佬講咪賣水炮車俾香港先啦

佢外判員工咋下話？
接工作量出糧又冇遣散費